外國人會唔會食大家樂

好似好少見

今日先見到個鬼佬食R1
好似食到死下死下咁

狗先食大家樂

死下死下？R1咩嚟

但係佢早餐個魚柳幾好食

超值飯，近排好似係個咩鴛鴦炒飯

幾好食啊呢隻

睇到外星人會唔會食大家樂

會 見過鬼佬食鐵板牛扒餐

狗屎飯黎架WO

識食

會食cafe
外國人午餐唔會食太多

上面Quote錯
識食

諗起個場面好搞笑，好可愛

大勝雞扒

?